\chapter{Тестирование полученного алгоритма}
Прикручиваем оптимизацию отдельной панели к конверу, оптимизируем несколько панелей, сравниваем результаты. Получаем информацию о том, какого выигрыша можно достичь за счет такой замены, обосновываем, где можно применять такие панели, а где нет.